大家平時出街背囊會放咩？

首先，我有幾樣一定會放
紙巾，萬用刀，指南針，萬用扣，哨子，螢光筆，原子筆，一本簿仔，安全套。
我估好少人會咁 自爆咁濟。

次次出街都帶背囊唔會好麻煩咩 ？
利申：用開細袋

唔會啊，
不過前題都睇下咩情況啦。

Hi

袋咁多嘢
我用開細袋 出街淨係袋水 乾濕紙巾 銀包 手機 耳筒

電話 headphones 銀包唔計啦
好正常啦

電話 銀包 鎖匙 = 必需品
萬用刀
指甲鉗
髮夾（利申巴）
Card reader、memory card
牙線
Power bank （但自己唔用）
紙巾
縮骨遮
水
環保袋
膠袋（有大有細）
外套

然後通常得水同紙巾有用

巴打去露營？

行山/露營/野外 /玩野外定向之類

除左安全套, 成set都幾似下

好人好者又點會俾人check。

銀包 手機 earphone 乾濕紙巾 遮 水 鎖匙 原子筆

其實我有時都差唔多。
估唔到有人同我一樣

都係個類啦，以前行山慣左。

Powerbank
Condom
Notebook
Pen
萬用刀
紙巾
毛巾

利申:唔帶袋岀街

差行山繩同毛巾

出街攞個細袋
銀包電話鎖鑰紙巾濕紙巾earphone 尿袋唇膏防曬

點拎啊？

屌，保護港督啊

水、尿袋、幾包紙巾、耳機、銀包、鎖匙、書、一件長袖衫。

帶個安全套出街就當自己有女屌

我好似冇咁講過喎

個個隨身帶住condom做咩9

銀包,鎖匙,電話,player,耳機,電腦,褸,紙巾,筆,cal機,遮,尿袋+幾條線,火牛,止痛藥,膠布

第一眼睇左做call機

都係得我姐

唔差

老實講，如果唔太誇張，對女仔印象會加分

我會記住大家對克羅地亞嘅評價
搵到fap fap fap就去啦

銀包 鎖匙 遮 水 仲有耳機

EDC唔洗分開咁多件，又唔方便

btw 帶袋嘅話一定有
尿袋
Usb線
電筒
爬山扣4隻
正版傘繩手帶
筆，紙，紙巾
個身就電話銀包果啲囉

成日咁多野唔重咩？
如果溝女用，請備無比敵 條條女用完都加爆分

仲有蚊怕水

尿袋
書
遮
紙巾

講起就火滾，而家啲女女好貴架，你隻蚊怕水有啲乜乜化學野就唔用，要帶就帶防蚊貼或者手帶

筆 紙巾 尿袋 環保袋 水樽 耳機

可能放背囊/放喺身：
銀包電話鎖鑰
電筒
Trauma shear
Nitrile gloves
筆
防水note pad
摺刀
Leatherman OHT
屎袋+充電線
1L水樽
Head phone + player

一定放背囊嘅就
Cal機
遮
護照
太陽眼鏡
長間尺

尿袋 水樽 傘 紙巾 文具 衫 耳機

偉哥

銀包，鎖匙，電話，iPod(optional)
出街只帶呢幾樣

成班毒撚以為出個街會世界末日
電話銀包鎖匙就出得啦戇鳩

安全套應該係畀原住民用的

點解男人老狗銀包電話會放背囊

銀包
外套
遮
潤唇膏
膠布
鎖匙
紙巾一定會帶

水 紙巾 尿袋 外套 職員證 眼鏡布 耳塞

備用現金 備用襪 證件相 吸油紙

爬山勾 耳機

cal機

成班油頭毒撚

電話 銀包 headphone 鎖匙
尿袋
水樽
縮骨遮 膠袋
筆袋
去影相就相機
番學或者番工就帶番相應嘅notes

冇人識你

鎖匙連埋電筒、瑞士摺刀
扣係腰帶位
唔帶袋

銀包、原子筆、earphones、紙巾、powerbank、外套、switch

拎咁多野出街做咩
銀包電話headphone門時咪得囉

紙巾 鎖匙包 電話 銀包earphone

edc刀 安全套 褸 防水袋裝尿袋 兩樽保濟丸同埋一條朱古力bar(夏天唔放

放e^x ，任d唔嬲

放平時出街既細斜咩袋仔加多幾包tempo

話你on9驚你嬲
睇你幾時死
利申 做過facebook心理測驗 係荒島可以生存到三個月

咁多人帶萬用刀出街
樓上有個仲要摺刀
自已慣左電話銀包鎖匙袋褲袋就出街返工都係咁

大熱天時仲背囊

銀包電話鎖匙耳機 完

拎多樣野我都費事

百寶袋

電話、少量現金、紙巾、幾張卡例如提款卡八達通身分證, 跟好次序擺唔驚拎錯, 擺哂係褲袋, 最憎揹袋或者隻手拎住野

想像到呢個post d人幾毒
通常型棍子都係銀包電話headphone就算
最多搭多個cardholder

紙巾鎖匙耳筒

銀包鎖匙叉電線遮，返學岀街返工夠晒，放褲袋唔舒服

笑撚死me

銀包 鋼筆 普通筆 一本簿 一本書 尿袋 縮骨遮 紙巾

手套，麻繩、口罩、棒球棍

電話銀包鎖匙都帶袋又係幾戇鳩

水瓶
尿袋電
縮骨傘
電池各少量
電筒
自拍棍
電風扇仔
Fullset維修鐘錶螺絲批(錶行佬是常識吧)
筆袋(少量文具)
傷風感冒藥
膠布
鎮痛貼
頸巾
帽

基本求生無難度

大背囊加一包紙巾

個post毒氣衝天

上面牙線都有咁痴線

水樽 m巾 必理痛 糖 ikea膠袋/普通膠袋
無比滴 潤唇膏 紙巾 尿袋 筆
大概咁啦

BTW自己好鐘意用背囊 太方便 係街買完衫又可以塞入去 平時飲水食糖又係背囊拎出黎
絲打信我 識揀男朋友一定要揀咩背囊 體貼細心好多

水
筆袋
簿
尿袋電
糖
紙巾
潤唇膏
護膚膏
敏感藥
雨遮
腎上腺素(有處方)
睇埋巴打們嘅list 覺得自己未準備好迎接世界末日

睇錯食糖水又係背囊拎

紙巾 尿袋電線 耳機 鎖匙 銀包

要拉你既話 你擺USB線都死啦

差電器 止汗劑 鎖匙 安全套 家庭裝紙巾 筆

明明兩手fingfing先係真男人

呢個唔認同
擺哂落褲袋會好重 或者條褲冇袋咪要帶袋囉

我都係
跟住諗食糖水都拎背囊咁毒

男士褲好少無袋

暖水壺紅豆沙

同男人用架

童軍佬？出個街=去camp?

成班鳩佬係到亂屈

書包一定有把leatherman wave 同埋醫護手套

耳機
簿
筆
尿袋
紙巾

謝謝你！

咪就係

出街孭背囊果d一定係大毒撚

毒撚先會出街帶背囊

放大鏡
口罩
小林退熱貼
風扇
濕紙巾
頸巾
鏡
磁石
筆
隱形眼鏡
龍角散
潤唇膏
漏斗

樣樣都好輕好細件，其實加埋都係佔好少位

出街唔帶包
左褲袋銀包 右電話

你帶安全套當香口膠食？

書
風褸
紙巾幾包
膠袋兩三個
水樽
遮
charger
iphone 線
有時帶埋plug
牙線一盒
散銀包
鎖匙

手槍 匕首 呢啲基本野咁囉

縮骨遮 風褸 鎖匙（長期都有 每個背囊都有以防自己唔記得帶匙 ）

筆 簿仔

上面班人咩事
男人隨身帶個condom係銀包好正常喎

condom
condom
condom
剩係袋condom出街

旁身

點解帶多少少野會俾人批鬥？
又唔係要你地咩上身

班毒撚唔明出街帶condom係好正常既事

銀包 鎖匙 電話 尿袋 後備電 portable router 紙巾 遮 耳機
有時冇埋水

Ps4

我覺得安全套只係工具，唔喺咩淫褻嘢，自己都會攞番個傍身！

我帶d野唔多 只係帶銀包 電話 鎖匙 手錶 雨傘 雨衣 gip 底衫 底褲 牙膏 牙刷 牙線 香口膠 襪 褲 jacket 風扇 蚊怕水 安全套 安全鞋 水 水瓶 刀 煲 樹木 葉 鞋帶 手術刀 流動廁所 廁板 同紙巾

銀包 電話 紙巾 鎖匙

一件風褸

男人老狗次次出街都一袋二袋？我就銀包鎖匙電話紙巾 有2個褲袋既褲就裝得晒

Macbook
Mouse
Chargers
外套（好撚怕商場啲冷氣）

帶condom 做乜鳩
以為可以隨時可以搵條女嚟屌？

成班毒撚毒上腦，日日諗住出行會有喪屍/大型災難要求生
落旺角都帶指南針

唔孭袋

一枝水同遮 一件外套
一至兩包紙巾加多包濕既
尿袋
拎安全套跟指南針做咩鳩

期待手持指南針同安全套就有西屌嘅日子

唔錯唔錯 見到好多有心整同埋帶EDC/BOB既同好 有無興趣開個post介紹下各自既配搭

我以備不時之需姐
同埋我以前會屎忽痕興起就一條毒撚去個冇去過既地方鳩行
例如無啦啦去左南丫島、西貢鳩行
但係冇帶營，一定即日來回

穿越時空會有用

你又知？

銀包 card holder 鎖匙 電話 紙巾 遮

遮 紙巾 風嬲 鎖匙 水

你有冇女
接條女收工/條女接我收工
食完飯行下性起就去酒店啦
利申:一定永遠都係用自己果d

萬用刀，喇叭牌，膠布，糖，switch, 遮，筆，尿袋，濕紙巾，胃藥，褸

老豆,老母,姐姐,哥哥,妹妹,弟弟

會帶依係因為買野唔想比五毫

自己有嚴重過敏定識人有？

痴線咁都有得屌
連登d人真係痴撚線。
講到拎得多野就毒撚，分分鐘話人個d先毒撚
毒撚不嬲話唔拎野一身輕

事關我條女鍾意囉問

習慣咗想用乜工具隨手一拎就有
返唔到轉頭

老實講，上面話乜都唔帶 做人應該都係唔撚諗野

我同朋友岀親街個個當我工具人

遮
相機
電筒
戰術筆
紙巾
尿袋

萬用刀驚比黑警周到屈鳩我，唔敢帶

喺香港冇被差佬周過
就算成條battle belt戴出街都冇差佬理
喺呢面就差佬唔可以隨便周人

其實我都未試過比犬周
不過自從928之後都係少帶為妙